面腫

有冇人成日塊面腫，耳仔後面個凹位腫左，係得右邊先會腫

怕醜啫

怕你

肥腫難分

淋巴嚟，你右邊淋巴可能比較活躍易鍾，天氣一轉就會出現

近排成日比人話臉腫，腫到連下巴都好似短咗。吾知系未關食藥事？